大家聽過身邊既人最難聽既中文名係咩？

廖直標
鍾星
林美香

歌前歌后

原來你係我身邊既人 ，我依家先發現